［嘥鳩氣]條女根本就唔會搵我

同班frd嘻嘻哈都好過搵我
班frd一唔得閒就日曰搵
無事夏迎春

但你唔搵佢佢又發脾氣先最撚過癮

第一日知?

你個名

樓主冇生活？

搵你取暖姐
搵厭你咪搵第二個囉

我都經歷過

Sip時間

講緊佢雙重標準
你咁都唔明都見唔得你生活質素有幾好